多謝車路士 多謝大衛雷斯

又話車迷

呢件垃圾都有人肯接收

間諜滾回車路士

On9一推就過

班阿迷前排先j到出血

前鋒擺係後衛位，梗係出事啦

垃圾都j

成季流流長有排佢地J

血洗晏菲路

炸彈都J肯定無睇過車啲波

想睇大地雷斯拍走場狗鎮守中路

有名你叫
犬衝電欺

打防中算啦起碼後面仲有人補鑊

我多謝你就真